中共「美國國務卿，妳凍結我身家，我就拉錫西方嘅港人回敬妳」

美國國務卿，妳凍結我身家，我就拉錫西方嘅港人「回敬」妳

你地開戰啦
搵我地d平民出氣托柒咩

支共淨係識閂埋門打仔

搣破面嘞，開始都話冇追溯期，立國安法到而家肥佬黎根本冇任何動作。佢兩個仔根本唔問政治系個無關緊要嘅人物。個波肯定係報復美國制裁11人行動

當美國向中共發射導彈，港府拘捕前學民成員，並稱這是美美國的有力回應

689話係黎智英周街呼喊先制裁咗11人

仔你老母，香港開埠果時中國係邊？